而家D大律師真係cheap！林作又得、朱千雪又得！

一D都唔高級。

你都可以架 快啲去讀啦 做大單case一世無憂

ive金鐘仔話oxford grad cheap
哪來的自信

oxford grad大律師走去做保險經紀，瘋狂出弱智post？

何君堯，容海恩同周浩鼎都係律師喎，唔通又好高級呀

yes yes。所以我話而家d大律師真係好cheap

咁係佢本身個人CHEAP姐

我就覺得兒登帳號cheap啲

有咩cheap唔cheap,上面全部例子好似全部都係名門出身

朱千雪都算？

林作唔洗講啦
朱千雪應該都係有錢人家庭,無記錯係住豪宅(當選之後雜誌去採訪過),同埋個老公好似係細個指腹為婚,窮人家庭點會有呢味野
何君堯老豆新界好把炮
容海恩老豆好似華潤高層
周浩鼎唔清楚,不過我估應該都係有返咁上下家底,之前青年民建聯就已經開始培養佢比佢做主席

老鼠芬呢？

任何一個行業都有敗類㗎啦
林作呢啲博出位嘅就唔好提

老鼠芬好似係靠投共上位

識分保險AA同開保險公司未
ive仔真係ive仔

林作開保險公司？

靠老公

樓上講「識分保險AA同開保險公司未
ive仔真係ive仔」

樓上以為林作唔係AA？

香港仲需要大律師？